宋冬野真係好撚正

識佢啲歌唔多 鐘意六層樓 卡巴拉的海 安和橋
連衣裙 首首都好有feel

所有那些可能都不是真的 董小姐
你不是一個沒有故事的女同學

不過佢啲歌聽得多會厭

仲有呢首intro都足見宋冬野作曲功力

好撚正。

我諗我幾個月先loop得一次 平時聽太多歌了

斑馬👍❤️

斑馬
莉莉安

唔記得仲有鴿子

郭源潮

即刻聽

聽左 編曲有啲blue october feel

佢吸毒俾人拉撚咗喇喎

no drugs,no music 支持宋冬野無罪釋放

weed姐

莉莉安歌詞痴撚線

莉莉安同安和橋真係好難聽厭

斑馬，斑馬，你不要睡著了。IU都有cover 過

每首既歌詞靚到好似寫詩咁
不過佢都係比人翻唱先紅

但係佢啲歌本身係高質的

董小姐竟然唔入圍

馬由頁都好撚正

有啲陳昇feel